全世界拋棄咗我咁

何出此言
方便詳細談談

我拋棄返世界先